其實你仲記唔記得五大訴求?

而家好似好少人提起「五大訴求」
重中之重, 係基本法講明嘅雙普選, 呢個係五大訴求嘅根本

「光復香港, 時代革命」可以講, 但係冇理由講得多過五大訴求
就好似頭先民間記者會咁講, 個個人對「光復香港, 時代革命」都可以有自己解釋
表達嘅意思, 相對上真係比較空泛
唔好因為有人話唔好講, 就鬥氣去講
講返多D五大訴求, 尤其係雙普選, 好唔好?

明明一開始大家就係向住呢個目標走出嚟
打狗緊要, 打黑緊要, 但係記唔記得最終目標係咩, 五大訴求呀
還我真雙普選

我要自由
我要民主
我要真普選

樓主講左我想講嘅嘢 我都差D想開post
林鄭話佢回應曬五大訴求
雙普選連回應都無回應過
連推搪、解釋都懶

咁都負評我, 我有咩講錯